【15:50】周同學家人突然到訪深切治療部病房，有2名市民在門外為周同學祈禱。

撐住啊

攬炒！！
攬炒！！再攬炒！！

反正香港人打狗最多都係打兩棍
無可能力敵。
只有經濟攬炒，香港人先會贏！
共狗開始急了，要班popo發癲，
一邊就係咁出新聞話暴力就黎完。

黎緊又SOGO感謝祭，又聖誕新年，
係攬炒既最好機會！

[認清重心]經濟攬炒

祈禱…………

我地唔比你放棄啊

請尊重每個人既宗教
膠你老母呀？

周同學一定要冇事

今晚會唔會有活動

頂住啊

集氣
頂住呀

祈禱又唔俾

即刻睇返當晚直播，睇下個編號係乜，成隊人同指揮官都要負責

我哋眾籌，告撚到佢哋仆街

如果能令你解脫

死黑警
填命!填命!填命!

集氣

頂住呀

將軍澳街坊質疑當時救護車被防暴警阻攔，黃則認為若當中涉及有人阻礙救護車前往事發地點，「咁就要追究到底！」

唉, 人禍黎

就算唔係推佢落樓都一定係迫佢跳

即刻保護周同學屋企人！！

推 之前睇過個post 就算無number都好
一個接住一個告佢老母

佢唔想放棄同我地一齊行落去去

無論信唔信教 求大家幫佢祈禱

同意既推呢個回覆呀

奇蹟可唔可以發生？
之前食止痛藥食到肝衰竭冇死到既女人麻煩死撚左佢 換番周同學條命

唔該

推！！！！

推

撐住呀，周同學

我哋要你和所有手足巴絲一齊行呢條路落去，直至大家煲底相認

Push

頂住...

喂屌，唔好呀

點解唔係林鄭個兩個仔 屌

賤政府、死黑警！

唔好有事

曾4度「死亡」的男童戰勝 父母簽紙拔喉前奇迹甦醒：上帝救了我

父母簽紙拔喉前奇迹甦醒：上帝救了我

會有奇蹟架

唔好有事....

唔洗搵 成隊狗連全家上下一齊還

撐住呀 好人一生平安！！

捨得全民三罷未

撐住撐住撐住撐住撐住

推 窮都仆街都要籌錢

頂住

死黑警你老婆穿羊水
老豆老母中風嗰陣
都會遲30分鐘先有白車
食屎啦死曱甴

推啊

tui

新口號: 打死人 掟落樓

手足一定會無事架

奇蹟呀！！！！！！！！

手足頂住

一齊集氣

比佢走啦

小心家人被消失

周同學係俾黑警阻礙救援而害死

黑警暴亂草菅人命證據確鑿，班黑警已經實行緊殺晒班大學生

咁你想點撚樣呀

集氣
巴打頂住 記得我地煲底之約

求出現奇蹟

兄弟爬山 各自努力

奇蹟!!!!!

我都係qe 依家過去會唔會太唐突

一定要頂住
極度沉重

啱阿，民主會跌落嚟

集下氣

我會幫你行埋落去

屌死黑警

尋晚成晚都好想過去 但怕唐突嚇親人

老實講
無證無據點告得入

頂撚住呀

我係信有奇蹟發生, 家人唔好放棄

頂住呀我相信世界有奇蹟

成隊阻礙救援嘅都有份 係殺人犯
早30分鐘俾救護車去情況就唔會咁差

你負皮我都無用
我已經唔信三權分立

求奇蹟出現

一齊去門口外面祈禱得唔得

頂住呀手足

推呀，頂住呀，集氣

明報：消息人士否認傷者即將拔喉。
source: 本民前fb
希望有奇蹟!!!!

一定要撐住

頂住啊手足

警方昨日（4日）凌晨於將軍澳發射催淚彈驅散示威者，科大22歲男生其後被發現倒臥尚德邨停車場重創，兩次腦部手術仍未能控制腦水腫及出血情況。傷者的家屬下午3時許抵達醫院。據本報兩個可靠消息渠道獲悉，科大生疑出現腦幹死亡迹象。

#明報 #明報即時新聞 #科大生 #墮樓 #尚德邨停車場 #危殆 #疑腦幹死亡

SHUT UP AND TAKE MY MONEY

FUCK YOU POPO

推撚爆啊

告，我捐，捐身家都捐。同歸於盡

家屬唔希望太多人過去儘量唔好去打擾
要祈禱就各自祈禱
同埋除左呢樣嘢你地可以幫手諗吓聽日三罷

要有奇跡呀 唔該

跟！！！ 千千萬萬 都要科！！ 唔可以死得不明不白！

希望係真

手足頂住呀

要頂住啊
我地唔可以小多個手足咖啦

仲要問？

明白咁我留番係病房幫佢祈禱

唔會
不過唔好影響到家屬

撐住呀！

我都唔信
但係試咗先

吉人天相

係香港仲有法律咩？告得到咩？鶳

一定要有奇蹟齋戒三年為你祈禱

祈求上天保佑

take care

叫佢撐住果班其實好殘忍
醒左仲慘

唔好有事⋯

手足加油
我地等緊你

記住係有成隊黑警阻礙救援 係殺人犯
早30分鐘俾救護車去情況就唔會咁差

God bless please

不如一陣5點鐘大家一齊向神祈禱
希望奇蹟出現

推
加油啊手足

我呢啲點同周同學比屌

警狗闖入屋苑無差別射擊
科大生為躲避子彈墮樓
警狗阻礙救援
墮樓科大生腦幹死亡

呢個世界根本就冇神...

鬥長命啊

退一萬步就算呢兩點都唔係 阻礙救援30分鐘係鐵一般嘅事實

神冇撚用架喇 支共做左咁多醜惡野 甚至拆左咁多教堂神咪又係冇做過野

有無用都好，全部手足有時間就睇翻當晚直播，備份有用資料，例如時間，角度，狗出現時間地點， 白卡號碼等等

而家班狗既方向似係屈周同學係掉野，佢逃避追捕跳樓

隔離post話佢父母係終極港豬 唔想我地發大件事

我真係接受唔撚到

聽日 6 號 三罷
7 區召集

中國人劣根性

有架 但幫唔幫係一回事

癡撚線 個仔慘死都可以冇反應

阻人救人 仆街警狗 殺人兇手

God bless you

Link？

告有咩用，我唔會再信司法制度
搵佢哋出嚟填命

撐住呀手足

黑警兩大錯誤

1.違反警隊規例（開槍射擊必定要有目標）
2.黑警阻礙救援，令傷者延遲送院

我哋立即眾籌，告到當晚指揮官所有黑警都要坐監為止

求求有奇蹟出現

本身都有

一定要無事呀 好多人都等緊你醒架

手足頂住啊 求下你

live

黑警 一定要還

我要為周同學集氣，咩都假

手足撐住呀

黑警還命！

唔需要查到底同學因咩事仆街

就算藍絲講到佢施法失敗都好

都解釋唔到30分鐘阻人救嘅行為

阻人救人=殺人

將軍澳街坊質疑當時救護車被防暴警阻攔，黃則認為若當中涉及有人阻礙救護車前往事發地點，「咁就要追究到底！」

甴近平

點會有咁既父母⋯⋯

求主保佑🙏🏻🙏🏻

到今時今日仲走法律途經？
有用咩？
醒未啊香港人

撐住